川普陣營反擊：我們準備開戰

▲美媒爆料，川普將狂辦「類造勢大會」反擊大選結果。圖為川普在亞利桑那州造勢。（圖／達志影像／美聯社）

美國總統川普連任希望破滅，目前卻不願承認大選結果，誓言訴諸所有法律手段，試圖翻轉關鍵戰場。美媒Axios於8日爆料，川普競選團隊正在「布署軍隊」投入搖擺州的訴訟，不僅大幅調動人員「準備作戰」，總統也計畫舉辦一系列類似造勢的粉絲大會，高舉「投票死人」的訃聞，「證明」大選發生舞弊與貪腐。

4名顧問向Axios透露，川普計畫舉行一系列「類造勢大會」，替各地的重新計票與選舉訴訟助陣，而「投票死人」的訃聞就是大選舞弊的「具體證據」之一。

川普陣營在全美各地招募人馬，已有92名競選員工從佛州被調到喬治亞州支援。一名顧問說，「我們想要確保現場擁有足夠人力，進行一對一的戰鬥」。據悉，共和黨籍的前眾議員柯林斯（Doug Collins）將負責喬治亞州的重新計票事務。前川普過渡政府法律顧問蘭霍夫（Kory Langhofer）也將回鍋，在亞利桑那州擔任首席律師。波特萊特律師事務所（Porter Wright Law Firm）匹茲堡辦公室合夥人希克斯（Ronald Hicks）將接掌賓州相關事務。

另外，今年競選經理史泰平（Bill Stepien）、律師克拉克（Justin Clark）、資深顧問米勒（Jason Miller）與波西（David Bossie）都會參與這場法律戰。眾議員喬丹（Jim Jordan）、佩里（Scott Perry）與前白宮幕僚長蒲博思（Reince Priebus）也將擔任顧問。

此外，川普也打算啟動「競選風格的媒體操作」，由今年競選公關主任莫塔（Tim Murtaugh）領導作業。一名顧問透露，莫塔的媒體團隊將定期舉辦記者會，發布法律訴訟新聞稿，在電視上談論反擊要點等等。

Jim Jordan, Scott Perry
留意翻Soctt Perry係提案承認香港獨立嘅議員黎

媒體戰

Come On You Trump!

香港人幫唔到你地咩手

同佢一齊撐到最後得唔得

「證明」大選發生舞弊與貪腐。

cls

侵侵上呀

放棄幻想，準備戰鬥

美國總統川普連任希望破滅，目前卻不願承認大選結果

偏頗到
呢班垃坡跛腳傳媒

啫係Sting operation 係堅料

侵: 依家先係開始

GO TRUMP

用詞可以中立啲囉
依家當撚咗自己法官

道高一丈

gogotrump

全方位佈局
就算邊個上位都好難團結對家同支持者
唯一有希望既做法真係拎上法庭判,大家會口服心服

又創造歷史

你咪話
有d撐侵既連登仔真係俾呢d左媒潛移默化左
講到侵輸左係事實咁

but once the election is final, President Trump will be re-elected

Lm花生
狂人trump

係打就快，再拖好快散

I Love Trump Trump
Trump Trump is my hero

垃圾台灣新聞農場

內戰

trump 六月時 已經知對家會作弊

留名 creepy joe 坐監
Pelosi 同Trump 講掂數
Pelosi 清理極左dem, Trump就唔爆佢料

Scott Perry

無限選票篇

We stand with you

Pelosi 可能身體好誠實想入共和黨

反擊師

Pelosi 其實好似被極左夾
睇返佢歷史沒咁左

Pelosi已經俾人清算緊

星期一喇開工喇

Pelosi GOP ready

MAGA

美國超過7成人都支持侵侵 有乜可能會輸咁多

對住啲奸狗唔好再同佢玩筆戰
直接調動軍隊平亂
將賣國賊全部抽出丶送去關塔那摩

美國總統川普連任希望破滅，目前卻不願承認大選結果

屌佢老味啦

美國內戰開始

軍佬黎 型到

無限（選票）之戰

NC岩岩攞咗,AZ仲cup緊,GA差得千零票重點,PA上硬court....破佢老味

仲以為係打鳩支共

XiNN又話身邊個個勸佢接受敗選？ 屌你個個都撐佢既

Support Trump!
We all LIHKGer love you!

票之呼吸

經歷完今次選舉
改變左我嘅價值觀
一人一票嘅民主只能夠確保公平
不能確保結果一定是好的
因為世上蠢人總比聰明人多
如果小圈子選舉只讓聰明人投票呢？
又違背了公平的原則
如何界定聰明人呢？
蠢人又會上街抗爭
所以民主這個概念從一開始就有先天矛盾缺陷
連美國民智水平相對較高嘅國家玩民主都玩到鬧劇咁
我哋喺中國香港爭取民主簡直係笑話
全民教育多兩代人先再諗啦

終於肯打媒體戰

Trump

快啦

#LIHKGerSupportsTrump

C’mon

侵真係好型。真正既一夫當關。

黎料

全世界都唔想承認trump trump 勝選

所以 Biden 擺到明選舉舞弊都照受 ....

佢唔放棄

大家都仲有希望

佢都放棄
就真係end game

今次選舉真係可以拍戲

亞利桑那州遊行最堅，有槍手沿途保護

侵：「打完Golf 2日，係時候上場」

笑咗

響起了戰鬥之魂

全集中.無限票製

House of Ballots

WI MI點票機有問題

推

好似全國票機嘅軟件都有問題

我侵必勝

所以選舉人制度至少都平衡返少少
不過民主係好fragile既, 邪惡勢力隨時都想入侵

臨老俾deep state出賣
我係佢即係任期完過檔算
Dems真係雜種狗群居地嚟

TX無用
搖擺州全部都用

民主理念根本唔適用於人類呢個卑賤嘅物種
因為人性本惡
七大罪(seven deadly sins), ：暴食（gluttony），貪婪（greed），嫉妒（envy），憤怒（wrath），驕傲（pride），色慾（lust），懶惰（sloth）。

睇人離婚會令到你連拍拖都驚嗎？

依啲踩民主閪文依幾日係咁唔同字一樣格式，蠢人又會上街抗爭都講得出含撚啦垃圾

Trump the fighter

根本一早預左大軍去打法律戰
拉哂班左癌坐監!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大師兄返咗嚟喇!

嘩，有生之年竟然見到林肯果個level既civil war喺美國發生？

佢唔想衰收尾就應該爆大獲

不過大家笑下算，似content farm

第一次聽國家領袖喺選舉已外嘅場合搞造勢大會

我唔係踩民主，我係踩人類

侵粉有義務去捉班仆街

肺炎死計唔計

所以先至會有選舉人票制度，避免多數人暴政

美國人反抗

咁多China joe啲不利證據 唔係唔玩大佢啊

MI好似爭太多唔知cup唔cup得返,WI機會大d?

衝呀！Trump Trump

We love u Trump

CONDOM

Trump A.R.M.Y assemble!!!

因為佢係阿侵呀嘛

宜家其實係支持Trump 係絕大多數喔屌你，係度暗示無作弊？拜登選贏咗？
宜家投票同監督出咗事，一小撮既得利益興風作浪
有五毛帶風向

呢條友帶風向暗示投拜登係大多數，繼而得出大部分係蠢人的理論

上三=拜登？
無慘=雜種？

只係客觀提出民主政制嘅缺陷
就係對人民智慧同道德要求太高
睇下幾L多美國人純粹因為唔鍾意侵侵
情願接受明目張膽嘅種票
對邪惡嘅中共毫無危機感
如果人人都明辨是非嫉惡如仇
咁民主政制的確係最完美嘅制度
但事實就係連帶領人類文明進步嘅美國都玩到咁柒
試問世上仲有邊度有資格玩？

以你客觀嚟睇，呢個case 邊個支持者係大多數？

一隊打矛波，一隊打正規波，你問我邊隊勁啲，我真係唔識答
除非兩隊跟返規矩重賽，否則冇人知真相。

咁你結論如何得出大部分人係蠢

比傳媒滅聲，社交軟件禁聲
唯有用最原始方法，就係搞集會，將訊息傳開去。

睇下一個現任總統搞集會，會唔會比人搞啦

Doug Collins唔係仲做緊咩

又有侵rally睇啦

不如trump 參考下香港 將佢撐佢變成一種抗爭

係美國民眾對deep state 既抗爭

左膠永遠輸打贏要

如果trump 可以將所有撐佢既美國民眾召集去集會 遊行 主題係 對抗deep state 對抗賣國者 咁就正路

用自己總統位去換取maga

Trump 應該趁呢個機會叫中立派或者淺藍撐佢，並唔係因為要捧佢做總統，而係要悍衛美國選舉公正性同美國憲法。
因為今次做假票到咁明顯都過到骨，以後media, giant tech, wall street, democrat 成班可以夾埋造王，唔岩佢心水個D人全部打壓，成套美國憲法就會崩潰，唔會再有公平嘅選舉、其他公民權利都會隨之失去。

Trump 今年得票多過四年前
應該希有唔少中立派票

因為佢真係可以make America great again

要三個搖擺州翻盤先得

機會很微

up

比傳媒不斷打壓，仍然有71M票，黑馬2008都冇咁多票，而且仲要大量票比人扔左。
如果Biden真係造馬，今次選舉應該有望好似列根1984咁壓倒性贏

算
政變

Trump we trust！！！

將deep state拉上水面先係最正路嘅做法

唔只係美國，係全球民眾對抗NWO嘅超限戰

係呀 既然你deep state 玩到咁盡 我就將你deep state 同人民對抗 美國人有槍架唔好唔記得

Drain the swamp

首先係美國先 逐步黎
所以我都提出香港應該跟機 搞集會撐美國人對抗deep state

根本NWO=敵基督政權

話明會打官司，等食花生

天佑侵侵

Support Trump

Let’s go !!!!!!

繼續rally

唔知堆左膠會唔會到時又唔忿氣 話個首席大法官係侵侵提名 最高法院啲法官保守派多過自由派 個判決會偏袒侵侵呢

我冇睇錯，侵侵一定唔係咁易放棄嘅人

你地話七成就七成?

睇下參眾兩院結果就大概知道，相對無咁大質疑

幾有心
五毫子抵攞

屌呢條五毛狗就抵讚啦
打咁撚多字
不過一打中國香港大家都知咩事

侵侵

不過佢有道理
人活得唔似人 送個完美制度畀個國家都唔會運作到
上面中国人正正係民智未開